點解林依晨咁樣衰都可以做黃蓉？？？？？？？？？？

生鬚